dji osmo pocket vs Sony x3000

原本都諗住買Dji Osmo pocket
睇完法國雖然穩定 但唔夠wide 又少配件
收音仲咁差 .... 還原基本步 拍條片都係想畫面靚 防震好姐
都係買Sony x3000先

Dji拍出黎顏色好7
成個畫面得自己個樣 冇景

我個人覺得x3000 好過gopro7 但冇4k60p

睇落
osmo pocket 贏在
軟: time lapse, 人臉追蹤, 有實時mon,
硬: 穩定器, 好渣手

仲有冇

兩部機定位差好遠

新功能係多既 但最基本唔夠wide ，顏色唔靚
諗住等下代先

2年半前產物
夠wide應該好熱賣
明顯目標客群係拍vlog
但唔夠wide

原本諗住買碌dji旅行拍片
屌 咁撚大頭 都影唔到景
收音好似差過iPhone

本身想買個DJI Osmo Mobile
但唔知iphone插咩收音好

go pro 7。

其實要自拍嘅 就唔會用 osmo pocket
一定係Go pro 同 x3000

百貨應百客，只可以話Osmo pocket 唔係你杯茶

x3000鏡頭好易花